有冇手足而家係耶路撒冷？

Hi

無呀屌你

未死全家？

差你呀細佬

OK我不怕死